好多外國人唔知點幫我地?!【國際戰線大整合】!!!!

見好多外國人好想為我地做啲嘢，但唔知可以點，所以我整合左有英語資訊既平台同埋佢地可以做嘅twitter, reddit tasks.
另外，仲有啲外國人竟然想要張list，抵制中國製貨品！！！
連香港人都未做倒既野，佢地已經肯做！！！
有冇人想幫手一齊整啊！！！！！！！

我地從小做起，例如每個家庭都要用既洗衣粉，洗頭水，家品之類嘅，推銷建議另一個較好嘅牌子取代中國製產品。

每個月promote一類型嘅產品！！
慢慢做到大家每個月都會留意一次！！
繼NBA後，再掀起全球嘅反中浪潮！！！！
今次boycott埋佢經濟！！！

幫手UPVOTE啊！

手動推

推

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

含撚啦reddit
post removed

我自己罷買咗made in china product 一段時間
發現其實好多時未必係牌子問題, 反而係同一牌子 唔同產品會有唔同產地
例如同一款Tee, 唔同顏色係唔同產地
最好係大家養成良好習慣, 每次買嘢前睇一睇產地
唔寫明產地就一律當係china

比人del l 左 dklm

Del左

甴近平

pish

removed

push

推推推

黃色經濟圈

呢個岩，當商家佬發現made in China 銷量差d就自然走人